政府研借調各大紀律部隊擔任臨時「特別任務警察」

反修例暴力衝突持續超過四個月，警隊前線日夜出勤，疲於奔命。《星島日報》獲悉，政府正研究如何協助警隊及時提升持續執法應變能力，最新研究的方案，是考慮借調各大紀律部隊部分人手擔任臨時「特別任務警察」，即由特首授權警隊「一哥」直接委任消防處、入境處、海關、懲教署等部隊的自願人員，以「特別任務警察」身分，執行「一哥」發出的工作指令，如押解等非前線工作。

消息指這做法有助警隊靈活調動更多人手到前線抗暴、嚴正執法，並展示政府團隊團結一心支持警隊盡快止暴制亂。據知政府正以開放態度探討方案可行性。

本港各區暴力衝突惡化，示威者掟汽油彈，破壞港鐵站、商店食肆、銀行、政府建築物及指定目標建築物等，嚴重影響民生，警隊無間斷調派大量前線上場抗暴執法。

消息透露，警隊整體有超過三萬人手，實際可上最前線抗暴的不足一萬僅幾千，還要輪更工作，對手愈見緊張，警隊近來工作壓力明顯再增大，應增添人手配合，惟招募新血及訓練需時，根本無法應付目前緊急狀態需要。雖然消防處已配合警隊採聯合行動如清理非法路障等，入境處、海關亦在關口截查疑人及違禁品上協力，據悉政府想進一步研究直接向其他紀律部隊臨時「借兵」擔當特別警務工作，因他們已受訓、有執法經驗，甚至有相關裝備，可以協助警方進行非前線抗暴力工作。例如懲教署有防暴隊、海關人員可佩槍等，有能力協助特定工作包括押解疑犯等。

研究方向是引用《緊急法》或《公安條例》第四十條，交特首隨時藉命令授權警隊「一哥」，以書面方式委任紀律部隊任何自願人士為特別任務警察（special constable）。他們獲委任期間之職責、權力、保障及豁免權均與警察相同，並須遵從警隊「一哥」向其作出的所有命令。任期由特首決定。

據了解，政府分析方案好處是能協助警隊即時有多些人手，減輕他們非前線的工作壓力，可以調動更多人員到前線「勇武」執法，但亦預知將帶來很多實際工作問題需要克服，及法律問題，且政府必須向公眾清晰解釋因由。

據知，各大紀律部隊管理層都很體諒警隊的現狀，由於各紀律部隊有各自的工種工作，他們需考慮不同因素及影響，待政府再提供更多參考資料及進一步指示，而大前提是「不可夾硬來，要同事自願轉做」。

消息表明，政府未有設定必須實行或何時實行方案之死線，現拋出方案供各紀律部隊探討，希望找出最好方法支持警隊繼續嚴正執法，並高姿態展示團隊之團結精神。

行會成員、資深大律師湯家驊早前曾提出，政府有需要下可考慮引用《公安條例》，由特首授權委任任何人士擔當特別任務警察，協助進行檢控或文書工作等。

拖曬所有人落水

想拖其他人落水？正仆街

已經有老解做緊啦？仲要咩紀律部隊做？
又如果唔係斷子絕孫父母雙亡既獨孤精，有人會自願有人唔做去做俾全社會排擠既人渣？

搞笑
姐係3萬隻狗陪葬唔夠
要拉埋其他部門先安樂

識玩，

肯定會被自願，收工仲要做嘢，仲要唔關自己部門事，邊個會自願做，on9

表示變工半會考慮一下

無就不了

我番關口坐下hea下唔好？

強制徵用啊

痴線

屌拉其他部門落水？
講無恥，香港政府世界級

拖唔關事嘅部門落水 CLS

想話比外國知你唔夠人，從來無用過解放軍？Just no

自願
低於狗既人工做狗工作？
即係入得都死有餘辜 故意同港人作對
邊個自願做狗

其實係公安黎

.自願做狗
即係可以照劏

講到底即係警隊唔夠人，出埋中共公安武警都唔夠人，相信離警爆不遠

支共少爺兵唔夠咩

而家警犬仲係唔明點解自己比人屌得咁甘而其他比人讚
而家警犬比其他紀律部陪杯埋
由叫消防出黎開記者會開始已經想拉其他部門落水
屌你唔係你警犬搞鳩其他紀律部隊人地先點撚會杯你

個名咁似蓋世太保嘅？

搵解放軍武警咪得囉
平靚正

不如全部強制做黑警啦

Yes

警贆真是頂唔順

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

仲要加人lol想玩到300萬警察?

扮晒嘢扮唔夠人
一早就有堆狗講普通話
仲想拖埋其他部門落水
收皮啦

本身咪已經有元朗鄉黑同福建幫囉...

不如公開徵兵啦，你依家咩人都做得
又唔使show委任證，搵曬啲姨媽姑姐做咪夠數囉

嘩嘩嘩，證明狗唔夠狗力

而家先發現老解同老武好難控制？

唔爭在遲下十幾萬公務員一齊做狗啦 仲要最on9係要做你野但係人工少過你

唔會啦 大把暗黃紀律部隊入去做卧底

自願？
到時每個department head肯定要交人

可以入去做卧底

為清算警隊鋪路.......

扮咩唔夠人姐
已經有3萬隻狗+鄉黑+公安武警
係唔抵得其他紀律部隊形象好，係都要拉埋其他人落水

咁到時拉曬所有紀律部隊一齊制裁

岩呀
每個部隊交一千個出來
唔自願就唔洗升

肯定想招攬啲為求上位不擇手段嘅同類

痴撚線 咁我考其他紀律部隊做咩？

臨你老母呀 垃圾黑警 想拖落水？

軍政府強制徵兵

咪以為佢地唔夠人，想拉其他部門落水，攬炒佢地都識

為左三萬兵呢個政府都真係咩都夠膽死，賠晒成個架構都在所不辭

係合理化有解放軍係入面

扮下野跑兩步執法

拖埋文職落水囉 全體公務員

絕子絕孫

所有公務員都under軍政府
隨時調遣

蓋世太保

如果某某部門真係基層黃高層藍
咁最自願出去係基層定高層員工😂

唔撚好幫佢地呀

咁紀律部隊都好多藍狗嘅

HKPF國

查實呢樣野比卡超領頭咪得囉
授權狗隊override咪即係承認緊軍政府

有冇自己友 再唔小心放走疑犯

其他陪隊邊得閒啊, 消防嗰D自己野都忙到做唔晒仲調比你用? 休息唔夠入到火場實有意外, 你班狗唔好拖埋其他人落水啦。一係就預備放大量老解, 到時比人質疑點解有咩多人手就話係其他部隊調派過黎既

又扮野
扮無人，大肆宣傳
掩蓋用大陸人既事實
用藍絲直線思考咁諗

藍絲：而家要借人喇，即係無大陸人，你班曱甴仲有咩講

我地應該要有「政府做野目的唔係為左直接目的」既思維

即係當「警隊要人」時
就一定要排除「警隊要人」呢個直接目的

咪撚信佢唔夠人，唔好鬆懈

香港蓋世太保

唔夠人？

連一個雕像都容不下？

柳記大把人爭住去。

有比人扑穿頭既風險

拎邊份糧先，係咪食兩家茶禮先，係嘅實有自願者。

拎警察嗰份/拎返原先嗰份撚有人咁笨實同你做，留係自己dept屌下警察拎光環唔好？！

武警來了

他日警隊解散之時
呢班人就可以用嚟臨時代替執行警察職務

佢地開始唔夠人 開始攰
方向正確

調返轉諗
解散黑警之後都要人做野
人手就係其他紀律部隊

想拖其他部門落水都幾難，其他紀律部隊落場都會入警察數， 而家知道有公安係警察入面，市民都係屌警察， 同而家都冇咩分別

想解散警隊咋

打撚到佢地驚

入去幫拖打狗

唔怪得 琴日班畜狗淨係去元朗仲要無人先動 無晒老解同武警 佢地都chur 到盡

工半就買起你，真係賤種

其實只係比多的藉口冇number

下 唔係一早做咗啦咩

想其他部隊一齊俾人鬧
拉一派打一派

你都幾下賤喎

消防係速龍

支那少爺兵淨係識摺被,平時要比錢要先入到駐港部隊。
而家嚟到香港聞到下催淚煙都嚇到瀨屎

肯撚定係比卡超提議啦
一比狗仔出身既做保安局大佬就咁
比卡超己經係香港大總統

講真 18區遍地開花 政府那有咁多警狗分配??

收皮la,死黑警，唔好拖無辜落水

狗權大到乜都得

想射落人地到?
教人唔好出委任證
拖晒啲部門落水

一哥: 有關邊到邊到既押解工作係海關負責 有無濫暴 唔關警隊事

舒舒服服坐吉位仲好啦
利申： 前

重點係個班 冇號碼
搵返出嚟祭旗

只要POPO肯出到高薪
大把人爭住做

懲教都唔係好夠人啦

仲有其他公務員想加入做過街老鼠？

今次真係入去臥底喇

真正既自願受靶

留名睇其他紀律部隊內部自我分化

仲係死心不惜，不知悔改

有武警咁好抽都要借調其他紀律部隊?

花人力物力

成個社會玩完代價， 做歷史罪人

都唔坐低傾傾

俆了共產國家中國文化大革命一個人決定持色

想唔到其它

政府有冇聽過木馬屠城呢個家喻戶曉嘅故事？

將啲人綁落架狗車度

即係有班國字面，蒙豬眼，平頭裝既自願人士做哩D野

好
自我分化
行出黎啦紀律部隊

呢D好似冇糧出

大家係咪睇得太簡單??
開左呢個頭
到時捉到個大陸公安 佢都可以話第二個部門...

警犬就係賤，先拉人陪葬

只好接受但唔去做

咪就係！仲賤撚過民建聯！

證明狗真係頂唔順
好似昨日咁
持續開花超過12個鐘

暴龍都死啦

拉埋我冇所謂，一齊操，gear都唔駛錢

國家意志持續澎漲中
指揮唔夠，而家仲可以收編

滲透嘅時機到了

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

支持老解入境

明明就已經有
老解喬裝
扮晒大佬
拉人落水
癲狗無極限

最好18萬公務員全部落場

個d通常都係廢中廢老
應該都有心無力

低b支持爦炒

正啊 真攬炒

政府講公開公平公正
實際請邊個 升邊個 一早安排好
用公開招人為名 實情用老解加入
政府d外判工就係咁
美其名係招職，實際係將d舊人升職
一向語言偽術

有無得揸槍
射返佢地

想拉所有紀律部隊落水
同時為左掩飾搵左大陸公安落黎幫手既手段

一石二鳥

人工高其他人咁多，有事就要其他人一齊揹？采你都on9

感覺似玩野
上面唔想出老解
你個臭閪柒婆
就係咁挑火頭迫上面出老解

特務警察，即係日本皇軍二戰時既特務尉官制度
臨時抽調人手補充軍力
特務官階雖然名稱上一樣，但係實際上要向低兩級既正規官敬禮
特務大尉要聽命於正規少尉，特務少尉要向軍曹敬禮etc.

香港玩呢套即係要叫班消防隊長，廉署搜查員聽班黑警散仔order
你叫佢地條氣點順

暗黑兵法

大陸大把人 明顯唔係人數問題.

未傻啦 係諗住搵其他部門落水 方便做替死鬼 二來真係清算黑警 其他部門都一齊清 博你地方過佢渣

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

其他部門職員企硬唔好做呀
你唔做唔通炒你咩
依家黑警拉埋你地墊屍底咋

做就做警察野，袋就袋海關糧

準備辭職

明知連登仔文盲又唔睇內文，樓主下次打埋落標題講要係自願同做非前線啦

派消防、海關隊伍去預定地點 > 搵喬裝警襲擊該隊伍 > 發表講話指示威活動失控要加強鎮壓

無錯

好多利益關系 有D退左休用合約形式番去做 出post請人只係"做樣"

呢招咁似三國時期袁術就快滅亡，想將呂布綁喺自己架戰車上一樣道理政府就係袁術，就快滅亡

明修棧道，暗渡陳倉

狗隊最想拉消防落水，因為消防救護民望高
其他部門係人，狗隊係狗

之前仲大大聲話要幫其他部門執屎,
唔知係邊個瀨到周地都係屎呢

政府咁做即係逼良為娼啫（前提嗰個人係良）

條人權法真係應該寫埋保障良心公務員拒絕執行違反人權或者侵害人權命令嘅權利

手足又幾醒

已經有解放軍仲唔夠？

1018面具人鏈無人呀

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

應該呢排風聲緊 佢又大大聲聲話冇 驚再比人發現 唔敢再用住

咁份糧點計？
班狗人工高人一等架wor

會唔會未必係壞事
借著d深黃既去做反而可以做鬼
做洩漏對方部署之類野

特別任務警察?解散警隊時用?

但人多口雜，咁多人落水仲容易穿喎

邊有人會，有人唔做係都要做狗
不了

調老解囉

都俾人影哂相拍哂片，係我就發爛渣︰「係呀！係叫老解呀吹咩！」
反正警賊都唔係第一日打橫黎

全部under警局

黑社會就黑社會啦
起個第二個朵會專業啲咩

因為維尼同侵侵講緊數
佢地邊敢仲搞事

知道外國開始做野 好快會追究責任
所以支共之後唔會再派解放軍/武警落黎
國際制裁下就會話唔關解放軍支共事 因為佢地係香港殺人個陣係用緊香港黑警的編號出勤 而因為出勤時係唔需要委任證 唔會有人追究+無人證明到佢地曾經係香港做過野
最後全部都係由香港人負責的香港紀律部隊揹飛, 因為得依班人係有編號+可以作紀錄
追究責任下 所有強姦殺人滅屍罪行都會由番香港人擔任的黑警同紀律部隊負責

成班傻仔 自己諗下點解突然無曬D支共幫手啦

狗隻唔夠人手

不如咁啦 警察做晒各大紀律部隊既職責佢啦 全部2萬4 公平
不過警察體能又咁廢 做條撚咩

啊豬啊狗有支棍都係警察 🐷🐶🐷🐶🐷🐶🐷🐶

識做啦 😬😬😬

一早搵左，依家支爆無錢比啦

希望其他部門反對 唔好做臭自己個名

由謝SIR 25開始 支共已經係開始隨時賣左香港班黑警散仔

連登仔俾兩工你去裡面收風

「不可夾硬來，要同事自願轉做」。
邊個做邊個鬼

被自願

正正相反，就係因為愈來愈揚，就快冚唔住，而家就出單咁嘅方案，唔理到時有冇自願者都好，政府都可以繼續吹話因為調配到人手，所以有無限嘅警力(其實都係繼續用返公安同武警)

幾好

政府一次過將所有公務員綑縛埋一齊， 一獲熟

黎名等睇月遲下張建宗俾四個老散會
親上前線揸防暴盾

依加d狗變哂做過街老鼠
形象跌到落谷底
你唔係仲覺得有人會願意做下嘛

做backoffice 係咪有料爆

呢招絕，成立獨立調查委員會就等如拉哂成個政府落水
民權法都要拉埋你地陪葬

人工低過狗仲要幫佢地做 彩你有味啦

拉全世界落水woo

不如一哥直接做埋保安局啦
比卡超咁撚廢

咪係！講就自願，你唔john既就係黃屍，重想係個department生存？

勁過北韓

唔會有人自願咁岸鳩掛

大家人工唔同點做你啲野

想擺明車馬講喺有老解做緊嘢，想令佢哋無後顧之憂咁行動？

咁強徵翻嚟班垃圾犯法點處理？佢哋識咩？雖然班狗都唔識

去到個個位

this is an order 就一定要做架喇

會唔會有黃絲入去之後做做下警察轉呔幫番我地

梗係唔夠人啦，又要扮示威者又要扮記者又要扮平民，拍荷里活巨作咁款

第一步做緊啦
周圍問其他部門借車

所以去做政府工真係仆得街

依家個failed state

拖埋其他落水咪等原本果班警察唔知班生面口既
係解放軍定係其他部門囉

Gestapo
蓋世太保

佢地人手其實好夠

你睇18區開花都應付到

只係想拉其他force 落水屌佢老母

用唻分黃藍?
唔做等清算/無得升

咁係咪全部紀律部隊統一薪金？唔係咁係咪同工唔同酬

唔知邊個部門肯自願同班狗陪葬呢

ot 費姐 呢呢d 錢食唔食得落先

有大陸公安幫手都唔夠人呀？

同工不同酬 仲叫人自願 你估班撚樣真係咁正義咩

拉埋其他部門=增加倒戈機會

肯定被人交名出去啦 理鳩得你自唔自願

痴線 個名臭到過街老鼠，仲要拉其他部門落水，真係多得佢地唔少

總有人想上位而出黎做，做替死鬼就差唔多。出得黎，被人認到，預左仆街嫁啦

我fd上年入境出班既
佢同學已經借緊俾狗用啦

政府癲撚咗 啲部門反緊佢哋 偏要拉佢哋落水

消防咁多假 出去洗下冷氣 做下札鐵唔好？ 駛俾你班神憎鬼厭嘅狗喝？

係唔係代表可以解散警隊？
可以由其他紀律部隊執行職務

非前線就不了啦
前線拎gear就話啫

拉人落水
攬炒

啫係一個人打兩份工

咁不如叫返稅局既做埋房屋啦好冇呀

想叫其他部門同你班黑警一樣打鳩無辜市民咋下話

我都係咁諗
到時消防員手足加入幫我地
好似烏克蘭嗰張相咁

但最後可能係佢地都變到黑警咁冇人性
就好似雨傘話要做狗改變警隊嗰種人咁

一哥＞各紀律部隊處長

屌

俾埋普通市民做啦
大亂鬥

其實個 實際意義係拉所有公務員落水
迫佢地做仆街野，到時你想獨立調查個阻力就緊大

而且全部都深入泥沼 為自保無得唔繼續做仆街嘢

唔只係拖其他部門落水
佢又想用緊急法

不過其實佢咁樣做嘅話就真係唔需要警察都得
反正其他人都識做你嘅嘢

1）應該係幫正式用武警鋪路？

搵紀律部隊 唔夠人
跟住就可以搵鄉黑 武警公安

2）重點係用緊急法賦予 警務處長自行任命警察嘅權力
此舉相當於容許警署自行增加人手

但老解係講大陸話所以穿
佢係點都唔會解釋到本地公務員點解講大陸話
再者真係有其他部門入去既話根本係人多口雜，穿得仲快

攬炒埋其他紀律部隊！好賤！！！

清算前奏？

然後強微返黎既都叛變就好笑

消防救護同埋入境處仲有懲教手足， 快啲報名入去做豬隊友

中華人民共和國
正式恢復錦衣衛

細良真係好野，上個禮拜已經預告左

用武警 同 黑幫 用到通街都知 結果黑暗技都搞唔掂 仲衰到兩錢重

本身班友都係出黎遊下行 唱下歌 依家搞到通街私了 班狗出街都嚇撚死

最後決定就拉曬所有紀律部隊落水

不如你直接出解放軍啦 垃圾

俾其人呃ot 好過剩係黑警呃

3萬幾個仲唔夠? CLS

係咪想為大陸武警落嚟正名

雙工都唔柒做啦 老母比人排住隊嚟屌

軍政府

明明有老解, 係咪老解都唔夠人手?
壓力爆煲?

呢招夠絕

共享死黑警嘅榮譽

推

完全認同
除左拉其他部門落水
仲帶出呢個假像

三萬人都唔夠？

不如以後港男要當兵啦，好多國家都要

即場射殺平民，然後投落個海等火牛執

重有邊個會去做狗？成隊人行行下都會畀人捅一刀諗多兩諗，如果我係狗都咪話唔驚成隊人防暴裝重要大庭廣眾都會畀人咁樣捅一刀，你話以後重敢唔敢行落車？

想自組軍隊？

人地係自願雙工都冇

繼極端激進恐怖份子日夜無間殺戮之後
又練多隊蓋世太保出黎屠殺香港人

我諗緊會有幾多個人
會咁撚戇鳩走撚去俾美國制裁

邊個幫拖就制裁邊個？
想全民起底？

自己出兩工，人哋出工半

俾著係我就9做hea做厄下錢算
本身又唔係真係當差 唔關自己career事
做得好又冇著數仲隨時變無間道咁俾人無限extend 3年又3年

仆街啦警隊，1年200幾億都搞唔掂，人地部門3個加埋都唔夠200億啊
吊你老母

昨日果班唔係便裝唔係休班又拉人嘅揮棍友係咩?

佢唔驚反渗透咩

大家一齊與民為敵 話左林鄭先係攬炒之母架啦

德國秘密警察

咁多武警 扮咩

乜解放軍廢架

幾十萬解放軍渾入嚟都搞唔掂

呀牛奶強，李漢文同d鄉紳牛屎佬咁撚熟，搵佢地幫手咪得囉

原來全香港人就係俾幾千前線防暴+畜龍食住

18萬公務員等畀全球制裁

笑撚死
唔岀聲吖嗱
包庇吖嗱
以為唔篤灰就無事吖嗱

神風敢死隊嗎？

黃嘅紀律部隊報名入去做臥底有冇得諗

識玩啊 正式變軍政府

海關同柳記都有學過槍
佢地散仔應該首當其衝幫辦就機會少,人工問題。咁貴去做d唔熟手嘅野唔化算

後果自負 後果自負

講國語嗰堆老解比你地殺晒?

真‧ 分化

主要搵人前線可以講廣東話

又可以開多d quota俾公安老解呃OT

照打

特務??

咁最後要為殺人負責嘅
包唔包括呢啲特別任務警察

福建元朗嗰班都可以加入黑警行列啦

如果公務員大罷工 會點?

軍權無限大 離屠城不遠矣

政府想所有紀律部隊攬抄

計錢既
點解唔會

有得諗
文職做便衣
軍裝做防暴

其他部門去做狗俾人打唔好怨

即係識呼吸嘅都做得黑警，唔洗任何訓練。

咪姐係蓋世太保

攬炒之母

屌，無委任證既，一早混入咗公安同黑社啦，而家想變相正名

應該開始怕囉，要攬人落水😂

多鳩魚 直接委任福建幫喇

應該係公安黑警殺人，依家想拉曬大家陪葬愈來愈浮面

呢個真

都好喎，佢覺得其他force嘅人會幫手棄屍？
多啲人咪多啲證據

大家唔好撚笑呀
係好嚴重嘅問題

預演解散警隊？

Gestapo

H

或者咁講 呢個特別任務連
仲有一樣野可以做
就係解散黑警時用

真奇怪
係諗方法去解決提出問題的人

佢要你無辦法分到其他職業同黑警，逼人同警犬割唔到

係時候滲透搵黑材料啦

拖埋其他部門做掩護
等人唔好質疑點解有咁多解放軍

諗起ss特別行動隊

Push

睇下有冇人自願囉垃圾

大陸思維

係咪拎警察人工先？

政府想做一班蓋世太保

五大紀律部 警察有特權 叫一大啦咁

即係而家武警老解唔再借人, 定係得警察變黑唔夠皮, 要拉埋其他紀律部隊落水?

有冇既巴打做無間度

有咩咪入你數 係其他紀律部隊做架 唔係我地打架

賤人

冇人想做喎

拖哂所有人落水，拉低哂其他民望，咁咪顯得佢地無咁低民望囉。

所以醒嘅點會同流合污

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

傻閪黎
邊個會同你做呀
人地其他紀律部隊咁多u grad撚會做呢d低賤野咩

可以搜集拉左番警署後 暴力對待拘捕人士既情況

其他部門做乜撚野無啦啦要under你班黑警

titushki

肥聰：If we burn

係咪要其他部隊被交名 但唔洗出現
搵公安解放軍代替 做影子部隊

所有野都同黑警一樣。。。除左人工？

想人地有人唔做去做狗？

即係一見政府部門既人
理得佢地政路政定洗廁所 照踢波

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

啱啦，既然佢咁做，可以做文宣分化佢地，話佢地班黑警職權過界，變做殺人機器，凌駕法律

槍械訓練過一定首選

CnE 柳記 都大機會

2皮一個月變8皮

唔好將你地殺嘅人賴落其他紀律部隊到拉

借多些痿任証黎用。

係咁就冇嘢講

自己做仆街，仲想拖全部人落水

你講人工冇意思
佢咪加畀你囉,加完你係咪就做特別警察？

搵人陪葬

有良心咪就打政府工
到時唔好又話唔撚關自己事

恥與為伍

中共真係on9到震
6月份果陣, 一句「撤回」就可以解決成件事

但偏偏拖到今時今日, 越搞越大獲, 收唔到科
家陣仲要立埋條 蒙面法, 火上加油, 好似唔想完咁

當年 清兵入關

20萬清兵 就食住 幾千萬漢人